--Instrucciones de creacion Base de Datos World
1) Ejecutar create-schema-world.sql
3) Ejecutar inserts_country_language.sql (registros para la tabla countrylanguage)
4) Ejecutar inserts_country.sql (registros para la tabla country)
5) Ejecutar city_4.1.sql (si se quiere el volumen bajo) o city_6.1.sql (si se quiere el volumen alto)
